點解我地係俾人醫，俾人分析果個 ?

曾經太過無聊，主動及被動接觸過精神科醫生，心理輔導，社工，其實即係所謂接受治療。點解佢地可以懶看透世事，當我地狗咁?

然後更加無聊，搵過好多免費同收費算命佬。點解人地可以高高在上judge 我地?

最後我呢排喺度諗緊，點解我地係俾人醫同埋俾人分析果個? 點解我永遠都係賤種狗，垃圾?

最後的最後，如果我句"我地"冒犯到你，你唔想俾我歸類做賤種狗同類，咁sor9ry lo lol

點解？因為因
因果要自負

中文攞F唔做賤種狗可以做咩？

做乜鳩

因果自負

上網撩交打，其實好眼瞓

可能因為你唔想死

但我呢排好想死